大家遇到呢種情況會點做？

外國生活，外國d超市condom同藥果d擺埋一齊
頭先去超市睇下d維他命丸，點知有對香港人男女係度睇condom，阻住我睇維他命
為免尷尬，咁我係附近周圍扮望下其他野先，諗住等佢地走
點知佢地係度睇勁耐，仲好認真揀 一路揀仲一路討論
我迫於無奈係隔離聽哂佢地講野
條女似係老江湖，話呢隻薄d啊 舒服d，又話pat pat緊d 薄d好，又話以前用過呢隻ky 覺得都ok bla bla bla
我估佢地應該係準備玩屎眼
就咁樣我係隔離等左佢地3分鐘都未揀完 我就笑笑口咁走左了

廣東話同佢地講”唔該借借”

佢地會唔會好尷尬？尤其是條女

大聲叫你自己個名

你有膽/ 唔尷咪得
理得佢地

學到野
等佢地一世扑野果陣都會諗起我個名